繼 Vox 之後, 再有外國 YouTube 媒體發佈關於反送中影片

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

推

呢條片主要講中國嘅網絡封鎖、資訊封鎖同人權箝制 對香港呢個自由社會嘅衝擊

其實我驚我變咗做標題黨 :/